甴敗北真係人類有史以黎最勁既外交大師

次次親自出馬主持外交活動 都立即被對家報復

邀請完侵侵去北京
侵侵回國即刻開行turbo 全面升級貿易戰
務求要屌爆支共

前一兩個星期外交探訪完印度
同莫迪搞下關係
而家印度即刻實施法例
將拉達克等地區劃入直轄區

甴敗北真係世紀外交大師

推

中科興業話你聽獨立調查委員會完全冇用

習by bus

佢去完尼泊爾 人地簽完經濟嘢 都係唔肯簽送中安排

甴大大曱甴王甴近平

全世界都當甴敗北係水魚

功成不必在我

下面殘體 小心 不過改字幕幾好笑

鬥爭

曱甴王，甴近平